俄摩爾曼斯克兩支那遊客為自拍而橫穿馬路遭車撞

俄摩爾曼斯克兩支那遊客為自拍而橫穿馬路遭車撞 一死一傷

北京新浪網 01-26 19:57

【環球網報導 記者 李德意】俄羅斯衛星網1月26日援引Nord-News網站報導稱，2名支那遊客在摩爾曼斯克州因自拍而違規橫穿馬路被車撞。事故造成一名女子身亡，另一名男子多處骨折。

據報導，上述兩人為與摩爾曼斯克景點標誌塔自拍合影而違規橫穿馬路。該標誌塔是摩爾曼斯克市的標誌性景點，其底部圓環上標註著該市經緯度，塔頂則立有一艘帆船。

摩爾曼斯克州內務局新聞處主任稱：「車禍於25日晚上發生在標誌塔附近，支那遊客在該景點前自拍，兩人為了離標誌塔近些決定違規橫穿公路，結果被一輛富豪XC 90撞到。」

報導稱，救護車將兩人送往當地醫院。女子夜間因傷重不治身亡，男子有多處骨折。當地警方稱，司機並未酒後駕駛，目前正在對事故進行調查。

男傷者家人在網上求助

報導截圖

又死1隻

俄人：唔驚 普京照我哋

你做唔到嘢呀～

咁都搵唔到呢段新聞。

犯賤

巴打辛苦晒
出唔到post

大陸人：最衰佢地起條馬路俾人亂過

死者家屬指出 (幫你諗埋)

馬路圍欄高度不到位，竟然可以讓人步出馬路，馬路並沒有用中文指示會有車經過，俄政府對死傷者有絕對責任，要求俄政府對死傷者作出懲罰性賠償。

撞得好

唔明而家D人點解係唔係都要影一餐。係茶記等餐要set好個頭影，去茶記食個常餐都要影個餐。大佬都要顧下自身安全。